［香港警察入一入嚟］有幾句想同你地講

你地搞死香港人對你地絕對冇好處

好聽啲你地係公僕 講句衰啲你地係香港人隻狗咋

狗咬死主人最後只會變流浪狗 冇人定時定候俾糧你食
冇安樂窩

簡單啲講即係你地啲人工同福利絕對唔會有而家咁好

到時中共落到嚟統治 佢地打緊貿易戰 香港攬炒
一定唔會有咁多錢養你地 比宿舍你地住 咁高人工咁高福利
轉行你地又做得啲咩？保安？
解放軍都係得600蚊一個月咋！
香港要靠大家爭取到更好既環境 你地先有安落茶飯食

自己做到啲咩自己諗 港共政府都係當你地condom
一直擺你地上枱 你地quit又好 死又好 搵代替品有幾難你地心知肚明
最後做完咁多野冇人可憐你地
放底裝備做返個香港人該做嘅事包你地平平安安 長食長有

推到比差佬睇到

全港差佬都要睇！

唔好再咁傻 到時公安落埋嚟
你地唔洗自己走 直接俾人取代

push

*安樂

share俾伙記睇 你地多人一齊做
港共政府一定跪低

或者送埋去新疆tim, 韓戰毛大哥都送左好多收編既國民黨軍人, 順手清一清內部既不穩定份子, 送中成功, 都系差5多結果

睇野睇長遠啲 今日放得老解落黎滲透得警隊
他日取代你地容乜易 唔樂都真係當佢地係自己人 落嚟幫手好好人

到時你地就係受過訓練有裝備嘅眼中釘
你地始終都係香港人
一定要除走

歷史有得你地睇
從來改朝換代有官職嘅都走唔甩

推

幫幫手推

三連

唔好淨係正評幫手推下同share

四

五呀屌

六

死差佬 醒下啦

斷左喇

我呢個post唔係想踩警察
只係警醒你地 唔好咁短視

三條路
一，我地輸左 你地開心一陣，最後俾人換血，留我底嘅俾公安指指點點 衰過返大陸做狗 公安入面嘅二等公民

二，我地贏左，你地做過街老鼠 世世代代老婆條女俾人歧視，你地自己被社會清算

醒，最後一齊勝利你地就係英雄 受社會景仰 可以抬高頭做人 高薪糧準

*三，

藍絲：特赦哂啲暴徒，咁香港仲有法治？黃屍廢青正一雙重標凖！

借個位嚟用下幫手推策略post